今晚無人訓得著 唔訓就準備國際文宣吧 聽日香港要成為全世界既頭條

如題